股樓每十年都會調整

87 97 08 18

樓主去做ap test 係咪唔合格?
1987+10=1997
1997+11=2008
2008+12=2020

順應cycle行事可以更快達到財務自由
反之要比人多用十倍勞力做同一個效果

都會有+-1年誤差嘅